葵芳警署中咗4粒雞尾酒燒著警車！係咪投石彈弓 + 雞尾酒效果？

葵芳係咪投石彈弓 + 雞尾酒？

有無人知？

只睇到幅著火圖？

BTW：睇電視, 大埔 + 旺角 投石彈弓係廢既, 係咪買錯咗？

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

HKVDC_2017 #79563
無話你係熱狗，不過好奇你支唔支持
蟲太 陳雲 黃洋達 黃毓民
呢4條仆街

呢幾個係演員